之前未反送中，高官邱騰華唔係好撚叻

成日出黎九UP，反美國